果班抗爭者圍一圍警察原來已經可以搞到班警察內訌

又會咁都有既
圍多幾次佢地自己咪打埋交都似?

上次成功搞到班黑警內訌好大程度係因為班大Sir 估唔到我地行激將法，所以無哂符

貿貿然圍多一次既話可能已經有哂對策，隨時有反效果

用同一招對付同一個敵人係好危險既事

我既睇法係抗爭者宜家做任何野都要為左擾亂
呢個要係佢地目標, 總之諗到辦法擾亂對方就得
唔亂就等於真係中共最開心

因為G20前 任何既亂, 都會令習種比人圍既機會增加
只有和平 靜坐 佢壓力先會即時大減

呢個就係你見林鄭直頭縮到唔見左人既原因
仲有警方谷到盡都唔出手既原因都係咁
佢地要降低有任何混亂既機會

警察打悲情牌只係順勢去做埋 (既然中央已經命令你要停手)，
打悲情牌唔係主菜黎，
死都唔可以喺G20前失控多次, 先係唯一主因